我們分開 怎麼始終行不開

想捉緊當日賓周

睇嚟你一直都未想屌女